「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

聽日見

機場文宣整合post

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

順面一齊諗下對家會點做我地可以點拆
[集思廣益]迫爆離境大堂

以眼還眼 黑警死全家！
心態改變命運
人數決定一切

你 班 仆 街 幾 時 先 肯 無 限 期 四 罷？？

推

【幫手推】
請帶備更換衣物及梳洗用品入機場